曾鈺成：可考慮特赦反修例衝突被定罪人士

【Now新聞台】前立法會主席曾鈺成接受本台專訪，他認為修例風波其中一個主因是香港一直未落實普選，令社會怨氣愈積愈大，他提出在831框架以外，討論重啟政改。他又認為，反修例衝突中多人被捕，行政長官可考慮特赦。

立法會大樓被衝擊，回歸後歷任主席的相無一倖免，但曾鈺成的相並非第一個遭殃。大樓變得滿目瘡痍，曾鈺成形容自己當晚欲哭無淚。

多次衝突，被捕的主要是年輕人，曾鈺成認為經法庭審訊後，特首可以考慮特赦。

風波持續多月，曾鈺成認為問題徵結在於香港一直未落實普選，令民怨累積。他建議在不受制於831決定下，討論重啟政改。

他支持林鄭月娥繼續留任，但希望她在10月的施政報告，大刀闊斧提出解決民生問題的措施，紓緩貧富懸殊等社會不公義。

突然咁大膽

他建議在不受制於831決定下，討論重啟政改。

其實咁先識玩 因為好多人會收貨而收聲

準備做特首?

最多咪派多4000蚊
然後派足一年 順便創造就業機會

唔吹奏曾鈺成但佢呢波打得幾好

佢係一個真工既政治家

曾鈺成

其實係
只不係淋病要賴係勁 企硬

又黎老鼠曾必殺技 買兩邊

CCP唔會俾,係俾我就原諒CCP

抗爭成效

佢聽日就唔會咁講

他支持林鄭月娥繼續留任
成成表示有林鄭做特首一日就有好戲睇

呢d咪識玩

講人話

派你老母閪呀，填乜填物一蚊都收唔到嘅

突然轉曬口風好可疑
係真心定想淨係想暫時安撫民心叻

畀就唔叫CCP
一陣廣州要選市長、東莞又要選市長點算

得民心

已退位、無官職，鳩噏唔駛成本仲可以爭取民望，有意圖爭選下一屆特首嘅嫌疑。

條友有譜

反正林鄭都唔會聽
老鼠成就開下空頭支票撚佢

唔怪得佢幅相嗰晚唔係第一兩個出事
都講返d人話

真係老狐狸黎，之前都唔係咁講
不過你表態支持真普選我都ok嘅

比左上單4000先講

建制裡叫似返個人

睇嚟佢見到d人淨係唔搞佢幅畫，仲沾沾自喜緊

講下你地就打哂飛機

特赦完再通過送中

老鼠成:見你地咁比面 出黎鳩up兩句啦

做返橡皮圖章依個真面目
比佢依啲識搞政治同薯片啲咁識搞形象嘅人出嚟做特狗
香港人死得仲快

lihk 仔 : 曾俊華同曾鈺成都係好人

黑貓太多而家白貓出幾句聲啫
你唔係信呀嘛

擺明想扮讓下步
洗多幾年腦，啲19政策先再出台啦

好明顯係成為共匪棄將，做番正常人，身體都健康，講野都貼地有營養d

咪係，反正條臭閪都唔會聽

個個立法會主席張相都爛到見唔到樣
係得曾生張相正常

定係因為得佢冇事之後俾人搞
依家好似唯唯噉括出去呀

姜越老越辣幫哂兩邊講好話

政治手法高好多

所以佢個樣咪冇比人劃花

吓？啲示威者要等待被告，好痛苦喎（正所謂「生不入官門」…）

氹下你去 buy time

等警方搜證後再大搜捕

支持曾老師做特手

係就唔該放埋梁天琦
仲有廢除埋暴動罪

林鄭會聽先算, 如果佢係聽到人話, 而唔係剩係聽班建制狗吠, 點會搞到今時今日咁既地步.

有咩企圖 佢唔方係好人

佢讀咁多書點會真心愛國
你估佢唔知外國好咩

平時交下戲

冇得buy啦
好似林鄭噉，講有撚用
立即做，唔做同暫緩一樣

佢知香港人想點同點做先岩
但上面唔會俾做 俾咁做係證明上面錯

唔理真心定假......救義士要緊...救得一個得一個

選舉近了

香港真正稱得上政治家嘅冇幾多個，佢係其中一個

老鼠成又落注了

一係就緩兵之計預咗係空頭支票，一上面收到猛料會咁做

俾香港人真普選唔插手香港我地就唔搞埋你中共本土

其實林鄭咁講既話 成件事已解決
到時傾唔掂咪話我盡晒力 對唔住大家

警權過大呀屌你老母 唔洗理呀？

點會，想做唔會講咁冇黨性既人話

選特首

佢之前落過既注係點

而家走呢條路可以一石幾鳥

林病對腳覺得痛未

最後佢張相係中信對出 起碼叫做完整仲睇到個樣先

其他果兩件灰都冇

雖然算人話，但都係先拉，法庭審，再特赦

屌你到時突然唔赦你，全部坐監啦

推

無寶不落，傳統老左好小心，唔會咁易表太

又想收賣兩邊人

咪又係咀炮
老鼠好識玩

佢識分析政治趨勢
講人話係唯一可以幫到政府既選項

咁佢係咁多建制入面都算係最好同最有智慧果個，我諗呢點冇咩人質疑既

習敗北識玩就放你20年試民主背後搞鳩你經濟，之後咪名正言順話民主唔撚得，收返獨裁

薯片有政治智慧 家吓時勢唔會做特狗 只會仆硬街

所以無人噴佢係有原因

正常的政府都會咁做, 但689同777唔識

唔好吹奏 一日唔改政制一日香港無日安寧

真
香港政局越穩定溫水煮蛙越易入手

佢d桃色黑材料，聽講唔少

真老婆都係自己間學校期下教師

笑到仆街

所以其實支那思想唔可以夾雜正常思想
一讓一步就大把嘢排住要佢做
佢有腦應該明香港人要完全改革先會收貨
佢都係撚下林鄭啫想

建制派入面得佢令人佩服
如果成個建制咁醒目 泛民點會有飯食

最後果下一定要做架，如果唔係淨係得佢無事實俾中共暗殺

佢上次發言先幫完777講說話
呢家又幫人民講下野

其實果晚唔搞佢張相原好嘅佢先會驚

特赦 即係話緊你有錯

佢做好咩

立法會大樓被衝擊，回歸後歷任主席的相無一倖免，但曾鈺成的相並非第一個遭殃。大樓變得滿目瘡痍，曾鈺成形容自己當晚欲哭無淚。

應該係哭笑不得呀嘛

唔係 只係推佢嘅意途

唉 至少救返班義士

睇你冇人記得佢啲仆街嘢

老鼠根正苗紅，夠膽咁講後面一定有support。如果老共下令殺無赦，佢仲邊夠膽咁講呀

笑死

我只係話佢識玩 冇話佢會係好人
根本你睇佢每次出黎講野好多人都buy你就知佢成功
所謂糖衣毒藥仲係依種

講唔使負責任的

講真真係做到既包香港穩定二十年

一個佢
一個陳方安生
基本上有少少政治智慧都知點做
望下港英點對67暴動 icac成立就知
根本係777唔憤氣一步都唔撚讓
唯有玩大佢者

唔駛理佢份人點先
佢呢著算係最大化咁滿足哂政府同市民先

831框架外嘅另一個框架

喂 做乜唔搞我

做唔到，佢主席任內跟程序做，相對，正常，又最後關頭先比義士dum相

犯婦人已經驚到即刻出黎屌返轉頭，歸邊
搞唔搞埋佢地，已經係一個取態黎

比示威者網開一面，對親中派唔係好事

所以佢做主席個陣先兩邊都冇得失
建制入面尊重佢

佢都冇權講咩都得架喇

共產黨員係識玩

所以咪永遠和解唔到

又諗起佢串鳩元秋講嘢大聲嗰陣

留名睇林鄭繼續企硬
全部人都勸諫佢

唔怪得曾主席幅畫像無被破壞

但如果真係做到 真係會妥協

會唔會高估左啲大陸人其實可能多數人根本冇諗住改革政制/爭取自由 中共呢幾十年最鐘意當自己人民豬咁圈養 安於現狀有得食有得住已經要感謝黨

條友仔精甩尾
係咪收到風

琴日19講呢part笑到我
老鼠：求下你地搞埋我喇

王京子都唔野少
其他呢就

衝佢一獲即刻講返啲人話
之後暴政繼續做壞事
不停咁LOOP

高級紅

佢講有撚用咩

睇番好心人
笑死

講咋嘛 真係會做咩

其實宜家搞咁多野都係林鄭要面多過上面企硬我覺得
我係上面咪睇你林鄭點搞lo
宜家個情況未去到上面唔出手唔得
要點搞咪睇柒婆做化 佢死要面真係搞到大大煲上面再出手都未遲
反正早出遲出香港人都係咁屌中共

肯定唔會

可惜啊 林鄭老母係冷血
講咩都冇撚用

"下次入去唔好攪我張相啦大佬"

收到風？

不愧係世界仔

佢依d 先叫醒目 特赦但冇叫查黑警
一特赦完走九成人

開唔到法案委員會，曾鈺成建議政府將送中法案直上大會，先有6月9日和6月12日

佢係推倒林鄚的助攻手

抵佢無比人噴面

咁大膽, 中共玩乜野

不過777一定唔會囉.

曾鈺成：見你地班友留返個樣俾我 出黎9up下啦

push

佢應該想做真普選下第一任特首 依D先係野心

見返好多消失左既名字

777 唔下台其他野都係空話
香港人不可能仲留一個屠夫做領導者
而且佢係無票無認受性架

要特赦什至重啟政改也應該換左特首再講
而且由一個冷血殺人既獨裁者去做

咁老實講任何1個政府都應該攞平衡
只係而家呢個仆街政府完全偏向1邊姐

林奠會特赦 我切賓周 遊街示眾一星期

佢兩個上就真係溫水煮蛙

佢想做特首

原來佢既角色設定係咁用既

呢d時候有人出黎講下人話都好既
反正條臭閪當人臭四 仲要聾既

林鄭自己諗下
解決民怨重要定係個人面子重要

知我地要雙普選，算識野

獐頭鼠目，我屌你老母臭屄

好掛住智將treegun

咁嘅發言，如果有普選，即刻變熱門候選人。

要審就審埋班狗 最多一次過特赦

放風喳屌你老母

如果當年佢冇做主席，就冇得話要中立唔評論政治，高鐵、東北、政改全部都要歸邊表態，仲邊有得維持到人氣

有人聽佢講先算

我睇到林奠四點個記者會有內夠既表情 但係我唔會原諒佢

p

其言也善

曾鈺成都失去西環信任好耐啦，不過佢做立會主席嗰下整體都算得上公正

所以佢做咗我哋仲大鑊

幾多人支持都好 條八婆都係聽唔到

白臉

我支持喎講真

你少講啲無謂嘅說話

佢都冇實權喺手講乜都得，但係會有大眾支持

政治家

其實特赦+重啟政改算唔算達標

黑臉白臉
呢個時候出嚟做白臉等大家以為有轉機咋

佢應該收到風

雖然邊個做特首都會俾人鬧，
但真心覺得只有佢有資格做，
就算佢都係奶共都好多，
只有佢有領袖風範

審左先特赦 依家個政府邊信得過 佢肯放人+查黑警根本冇人理佢道唔道歉 林鄭個八婆根本到依一刻都仲覺得自己好打得

共黨寧願畀真普選香港， 去交換唔會畀人推翻

老鼠成收撚皮啦 , 23條同政改你啲嘴臉我到今時今日都仲記得

你睇下曾同志啲往績先啦

佢可能收到風

一樣見解
1) 一次性特赦
2) 抄 3 個狗官

曾鈺成本身就係咁，好難捉摸

老鼠成又踩一腳，講啲中共無可能比既野，唔使成本又爭取到聲名。以佢地位，點都唔會比黨友屌，因為佢大把黨友柒到爆墊曬底

真正政治家識班

成哥

林奠要贏到最後，點會肯咁退讓

唔理佢真唔真心，有個喺香港政界有有影響力嘅人咁講都係好事嚟
其實佢已經講左點解決呢次危機，做左真係有效、但777一定唔會聽

特赦左先講

見大家唔噴我幅相講兩句啦

777咁要面

成日想搵佢未做主席前嘅發言，但08年之前嘅立法會片好難搵

唔理831即係無視人大決定，咁咪即係港獨！？

助攻

3條人命，加上咁多人企跳，係咪幾千蚊可以收買到呀！！！！！！！！

出黎9up幾句到底有咩企圖

本身溫水煮蛙, 盤面贏到開巷
吊你 777 轉用油炸

特赦?無犯罪做咩要特赦

可能想引人自首

發現自己張相最遲俾人噴花，覺得自己有機會

就算佢係極親共，有陰謀，反林鄭都好，起碼講人話，聽到個人會舒服

老鼠見自己幅相冇比人噴
心雄了

專講啲冇可能嘅呃光環

葉劉呢

就咁睇佢講野 我會以為佢係泛民
到底邊條仆街搞佢張相

已經無權力講乜都得
反正唔會由佢對手做嘢

咪信佢

特咩赦??
係要 不提撿控
無人犯罪 你政府政治撿控咋
信你一成 雙目失明

無仆爛你幅相
你d 斯德哥爾摩證又發作?

吹風

但嗰啲示威者嘅眼睛係雪亮架，佢嘅畫像未能倖免於難，抵死

pushhh

叫人直上大會既第一人。
後狼英時代最強政治家！

佢份人極度自負自我，冷血，政治眼光差，佢9成唔會答應5大要求，答應左咁咪等於輸左俾我哋班小市民
佢讀書考第四都死去廁所喊嘅人

我琴日收到了

個個都係離職就講人話

應該係唔好唔攪我張相

佢不嬲有政治智慧 識收埋人心 食晒兩家茶禮 醒到爆

佢個on 9 好難有得比喎
分分鐘仲衰過林鄭，比佢上到台真係不得了
簡單黎講，目中無人，自以為是，所以佢先要因為硬推23條問責下台。

講啫 個個都識講

支持

佢連撤回2隻字都唔肯講啦
就算講,依家都唔會降到溫

無論如何 多一個建制嘅人支持特赦都係好事
救義士要緊

無官一身輕 嗡乜都冇成本

香港暴動之父

689呢

佢咁樣放風 似係有人背後指點

有名你叫 太空成

始終佢都係信唔過 對佢始終都要有防備既心

連獨立委員會調查都唔肯,邊有可能特赦

點解無可能？共慘黨憲法都改左無數次 何況小小一個八三一決定？

林鄭同佢差好多皮

個訪問原來佢有講自己畫像
話快啲拆自己張相落嚟

777唔會理你

777來來去去都係果幾句
暴徒 衝擊法治 暴動

佢以前都係仆街嘴臉黎
大家唔好忘記

佢是咪想報答示威者冇攪9佢張相

以佢才智係可以做到比831更831嘅proposal

🐭成

好進取

一定係中央

各位唔好信 唱緊黑白面
等你地道氣散咋
係有心 就全部 不提撿控
口講係無撚用
扮和談口吻 誘鳩你地
到時你就伸左龜頭出來 佢就鳩毛無條比你地
曾鈺成好老奸巨猾

勿指責 勿捉鬼

777:暴動 ，暴徒，破壞社會法治，破壞社會安寧
一定要嚴懲

蔣麗芸議員 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話 尤其是你個咪好刺耳

見你班人冇油黑我塊面
比2句你地打下飛機啦

華叔死左到佢

佢真係好撚識玩
講2句人話
成班黃絲即刻濕晒

怨婦一條

大口狗張相比人dum左去邊？

佢只係想俾假象我地 等我地以為有得特赦
氹人自首 or 等我地以為會減刑 就唔洗再幫義士岀聲
大家唔好中計 政府嘅承諾係無論幾時都冇兌現過架

撤回暴動定性！
釋放義士！

曾鈺成係保皇黨既人
講咩都無用
唔駛理

討論咋, 唔駛咁快開心住。
收返 831 仲冇面過暫緩送中, 邊可能。

都好丫, 起碼有
我地又唔係獨裁

女人做上司
為淡氣

讀心神探

鳩up下又唔洗成本
反正一定無可能
衰左咪學班建制一樣話有傾過爭取過但唔接受我都無辦法
咁樣仲要踩多政府兩腳

廣東、東莞有基本法？有中英聯合聲明？

真，以佢性格一定要推到送中先罷休

關佢咩事
我地千祈唔好鬆懈！

唔會啦，佢唔會走呢趟渾水

下一任特首候選人？
中共唔通開始搵人頂林敬奠上

想做總統

君子劍

係佢特別仆街啫，又唔係個個女人上司都係咁嘅，睇吓人哋小英

如果最後掂都無掂佢副畫，佢可能大叫777下台都講得出

洗唔到佢底 建制始終奶共

但尊重佢 呢啲先係政治家

的確係咁 所以上面只係睇林鄭場馬嬲戲做成點
其他人好似老鼠成咁醒水嘅就不停提腸
做多做少就自己控制總好過咩都唔做
正如一個CEO 下屬搞到一pat屎咁咪叫佢自己奶番佢lo
仲要我曬時間諗點幫你拆?不如你唔好做啦

鳩up又唔洗錢

香港有 但都無守過啦
中國人最無合約精神

真係實現到再打飛機好無

俾面折斷下

其實english做得好一般
唔係林奠送個一國兩制大禮俾佢
佢今次隨時連唔到任

以777咁嘅性格
一定唔會

呢個本身唔係人

記住老鼠成絕對唔係自己友
咪再犯追捧薯片佬既錯

老鼠成唔意外 不過立場呢d嘢好快變

齋講唔夠，做到就話你叻

係以前港英差佬，先至有過特赦。

嘩發生咩事呀佢

但依家港人就係要依樣
港人一樣係冇可能之下照爭取啦

曾鈺成不嬲係其中一個講人話嘅建制派

當年佢響立會私下同建制派D人講野開左咪定點leak左出黎, 咪又係講D狗話重要係黨鞭響背後組織建制派做D仆街野
表裡不一, 雙面人就係佢

竟然講人話

呢隻大中華膠上去其實係好事
佢對中國真係有你想唔似而家嗰班畜生咁樣淨係利益
雖然我唔會投佢 亦都冇得投
但係佢絕對係一隻 真心為中國好ge大中華膠

喺落實真普選，重啟冇用，啟咗討論完都可以同一結果

你支唔支持都冇撚用喎講真

佢咁先醒
上一屆已經唔比佢算，證明咗中央只要對港仲係行強硬路線，佢連入閘都冇機會
但係，如果中央轉懷柔，你估吓佢會搵邊個做特首？唔係佢就莊曾咖啦
而家9up兩句，正宗冇成本又可以玩嘢，一個唔好彩比佢買得中就fat fat

同曾俊華一樣未做特首講乜都得
689 果陣呃到高登仔支持佢添啦

不過曾肉成做主席就算係咁，至少持平D

但做齊呢兩樣野既話，我估下次遊行會得返10萬人唔夠

佢施政係一般，但最少我覺得佢真心唔想俾大陸入台，真係想保台灣嘅自由民主，如果香港有個咁嘅特首已經好夠，唔需要佢好撚醒，最基本有一個守護香港市民嘅心就夠

做白面講人話又咁多人落搭，唉醒下啦大家，佢都係共匪嚟架咋

終於有人講番句人話，今時今日政府日日都比屎香港人食、刷共產鞋，引蝗蟲入關，大家都係香港人黎，做野之前唸下香港人需要咩先得架嘛，香港社會唔係用黎服務大陸，屌你老母林鄭閪

八三一前，佢極力遊說中央唔好亂黎
佢係真心欣賞郁民

坦白講，覺得佢真心愛香港，老師出身。

只係方法錯，覺得中央之命不可違。

老鼠成

佢做特首

因為佢係共產膠
但係會用腦諗野
所以其實佢都好危險
分分鐘轉個頭就話佢貪污、外國間諜

比佢做到特首仲得了

問題依家佢仲死要面,
最驚佢想搞到老解出埋黎,直接收香港皮,自己退休番英國,
我睇到佢副咀臉,越黎越似D番工社畜,
講咩都廢UP,番完工拎份糧算

仲未收到呀屌

又想扮中立特登提議啲冇可能嘅idea
信你有味

其實佢真係講出重點

佢肯做
我支持呀

中共有憲法又係寫到好華麗, 有民主有自由
但係劉曉波寫左張紙叫人簽名叫共產黨行憲就比人捉左去坐坐到死

林鄭條八婆一定唔會肯

條友剪布始祖黎

一個國際一級先進城巿
居然俾一個第三世界發展中國家統治
仲要抹黑成為二線巿場，二線城巿。
大陸乜野都靠假大空。

可能係回禮，我無記錯無人劃花佢個樣

應該要啦

起碼兩邊都尊重佢

拉一派打一派

神奇佢講到明突破831
姐係公然無視人大同中共決定
佢依類老左唔會亂up 一定有d野

留意番佢2014嘅立場
佢話如果2017無普選
香港將無法管治

琴日范徐麗泰評論衝擊立法會
佢話好少事啫咁

出囉，驚鳩，最多到時我出嚟比你槍斃又點話

落埋台先啦

777仲有人信

想扮趙紫陽點解唔落場拎個大聲公

林鄭以為無視民意好威威

睇黎大陸已經鋪緊路換人

未來特首

間唔中都會講下人話

佢講d唔可能實現既野就已經紓緩到大部份市民既心
831以外亦唔等於真普選，只係拖延問題

你叫班撐警暴徒、建制派點比反應

二千幾個正評
你地信曾鈺成呀！？

曾鈺成 睇到政府應該要做既野

特首呢頭話聽民意，果頭咪又話追究到底

其實煲一煲佢冇壞

雖然係雙面人都好過冇, 好過一塊共狗面

黃絲臥底黎，果日立法會佢張相無事就知

唔會啦
而家咁得閒講幾句幾易過人世
佢都唔係蠢
明知邊個做邊個都會死
仲走去做特首咩...

做白面扯貓尾。要信你，最少你都扮下上京求見大大先啦。。。

兩頭蛇食哂兩家茶禮

好有政治遠見

係，佢話張相爛左，好少事
Tbb播左出黎，我大中華膠老豆唔敢相信，之後電話再睇多次，佢冇聲出

唔一定
呢個moment多數係根正苗紅既人出馬
除左呢D親生仔其他一定唔敢做

魔鬼在細節，佢係話要人先過法庭。

正評唔係信
只係佢講左我想講既野

今時今日仲話佢想做特首既係咪on9

依句野好大膽，反了反了

而家俾你地開心下 11月選舉放鬆左 等建制派拎到關鍵席位 到時佢做咩都得 仆街過831都仲得

退一萬步, 佢試圖說服支那, 就算建制派一樣有大眾支持
目的係令中央覺得就算係真普選都唔會影響中央管治
關鍵係信任問題.
你要夾硬黎, 我就革命起黎
但你比到我地真普選, 我地最多咪自己圍爐打下飛機, 講咩影響埋其他省民主發展果D香港人理鳩你咩

信佢講野嘅人係咪唔記得佢係咩黨。
重要未來兩年有選舉，選舉前講你想聽嘅嘢唔係第一次啦。

唔好比佢spin到，特赦只係唔駛坐監，但依然會留案底，我地訴求係不起訴

見隔離埠個立法會主席做做下都去選
梗係心郁郁啦係咁叫777搞政改
如果真係有普選 831框架下佢真係最有機會贏

五大訴求 大家要記住

曾鈺成都係學運出生架

9吹喔，人大決定左點繞過

真政治人才
長毛唔同政見都好服佢

呢句係人話，但容許我用誅心論，係佢手上一定渣都無得剩，2022佢如果選特首，一定唔可以比佢選到

係咪真係有咁既可能先

正評係要盡一分綿力去鼓勵共狗講人話同分化佢地, 就算689精神病發作講香港要真普選我都會正評, 希望講吓講吓係真
但係戒備永不鬆懈

佢講得呢啲嘢，所以佢幅油畫係最遲俾人拆落嚟

我就係唔信共慘黨，完

肯定係佢課金俾人示威啦

但係都比人掉咗出街

推
開始識驚建制選情啦

好彩個陣西環要佢做主席唔係做特首
佢做特首，佢既手段一定夠搞掂香港人

好過另外個兩個

重啟到無831既政改我都收貨

但大家要警剔，共產黨既承諾，就好似中国憲法咁，得啖笑

遲殺已經係奇蹟
證明義士真係識野

做過教師嘅人對年青人看法都唔同D

而家講兩句人話已經搞掂兒登啦

但經過左正式法律程序
章顯左公義

咁兩邊都無野講

不提證供起訴都有案底
不起訴係無法律既表現

佢讀數學，數口精D。

識玩 佢夠江湖地位，又無官職，任佢嗡都唔上身。開到個標準咁高，拉高曬市民收貨標準

到真係跟佢講重啟討論，開個專責小組，化左怒氣，但拖足兩年交個濕9 report 建議跟返831 方案咪一鳩樣

建制剩係得曾鈺成識得講人話

佢有共產黨黨籍都仲夠薑講呢啲說話都算係咁

分化返佢地

擺到明good cop bad cop

曾鈺成︰無必要成立獨立調查委員會

一定一定係發夢俾人路祭完，突然醒晒

最緊要而家保皇建制都無可以揀得落手又有香港普遍人民心既選擇
唔通叫仆街何妖?垃圾琼子?張建宗?劏房波?
根本而家無一個真係揀得落手既政治人物可以接任

可惜佢唔撚識玩

明明等到2047年香港可以變北韓，佢唔等
而加就到香港人2047年爭取脫離中國

佢心入面應該好開心,沒搞佢幅相

講有乜人，真係做先算

民建聯會唔會割席?

條友可能想選特首

97前黑警圍完icac都不起訴,係連貪污都唔告
你呢種人只會迫害無權者

個人意見
唔代表政府接受

扮講兩句人話，啲人就會當佢聖人

條友係共產黨員，一定有古怪

同葉劉一樣
送佢去死者

講埋出黎佢有乜可以做

佢之前轉咗唔少軑

拉一派打一派，共匪玩咗幾撚多年。一個post又令到我見識到兒登真係兒登，重喺道講緊搞唔搞幅畫

剩係睇呢度d回覆就知佢幾可怕

一句贏晒年青人民心
未來十年冇大犯錯都唔會輸個形象

平埋中間派鬥心
勇武冇左出師之名
借d意卸左查警既最大動機

長遠計壓住忽然投票率

條友真係好顛

依個老左仔其實好危險，大家始終要對佢抱有介心

拖得幾耐得幾耐

一定係收到上面order
發現搞唔掂
咪用返呢條友出黎講

兒登仔：曾鈺成同曾俊華都係好人

佢老味習大大幾日前先特赦罪犯去“體現依法治國理念和人道主義精神”，777話特赦係破壞法治精神分明寸9習大大

講姐

條友無官位,一過左選舉全部告暴動香港人可以搵咩水追究

成日話人地想做特首, 其實而家邊鳩個會想做特首

老鼠成係陰濕, 但好撚精, 我唔信佢會想做囉, 坐上去對佢有咩好處, 根本邊個做都會變過街老鼠

幫建制止下血先，如果唔做呢啲公關隨時輸到底褲都無埋

痴左線？？？？

老鼠成真係做凸首
全港比人食完lur埋骨都未知咩事

唔L信
一切都係得個講字
民建聯想拉攏人心
準備區議會選舉

who

個時佢支持直上大會
唔信佢良心發現

洗白左咁多個, 而家民建聯都洗白!? 收皮啦

我睇到呆左 個幅相應該拎走而唔係打爛

有無片

林鄭一定唔理你
曾鈺成係林鄭眼中都係垃圾

幫民建聯洗白咋，佢9up唔使本架

唔先要義士自首，拉佢地，咁佢地點特赦呀

其實不嬲都係叫佢關鍵時刻出嚟講。先唔講特首係共匪傀儡，兒登仔同好多左膠犯民後生支持佢同曾俊華做特首，覺得佢哋係好人，就知共匪點解可以玩咁耐

準備做特首

佢本來就係建制，唔出奇

肯咁做已經天下太平

就算呢番說話係林鄭講 都信唔過
更何況係個局外人 咪撚打飛機

咁班黑警一定會好嬲

講真如果我係林鄭就一定唔會聽 , if yes啲藍絲咪發曬癲?

閪痕辭職

佢講得好清楚
欲哭無淚 即係冇cry
暗喻就代表佢理解示威者

而家應驗左

番來就郁

仲一黑一白，都2019 啦。

死咗你都唔知

其實好多年紀大少少嘅(70尾去到90頭)果啲
係以香港一國兩制為依歸

之前建制可以橫行無忌都係因為呢班人食好嘅住好嘅，都廢鳩事出嚟嘈，香港和平第一，錢照袋

你林鄭公然破壞一國兩制想將香港變香港市，唔辣著埋班和理非至奇

I would vote him !

當時根本唔係單純黑警圍icac
而係有icac 人比人追住狂打

某香港人永遠就話告到無權者仆街就捍衛法治
警察犯法,係facebook恐嚇市民就零表態

貓前爪一推～

認真，有真普選香港人真係收貨，仲會搞咁多咩

算係咁啦

支那唔撚個嘛

信

世界仔定係良心發現？

突然聽到人話好感動

都係離唔開張建宗, 陳智思呢兩個人啦因為夠廢

搵人同我係咁椅釘番佢張畫上去立法會個大堂到
真係特赦左先好鑲番個框.

特赦係代表義士有罪 佢宜家幫政府洗白白

有真普選即係港獨

放流料試反應

姓曾既都係好人

吾好信啦，試水溫黎，同想攪分化

問準咗你主子未呀？ 咁大膽！

古惑狼又出現

d巴打無噴黑佢個肖像
講一句人話咁大把

屌，咪又係共產黨

做特首

香港依家啲嘢唔立即做都睬佢有味

冇罪特咩赦
駛唔駛同你謝主隆恩

客觀啲講啦

呢一場唔係暴動
但破壞公物 區旗 本來就係抵觸咗香港法律，班義士俾人捉到啲官一樣會照判，但如果可以赦免返刑事責任就唔同，呢個都係代表政府施政出現問題而導致人民發聲

不過林鄭實企硬，算鳩數

釋放被捕人士！

其實唔係

就算落實咗真普選去到中央任命一樣可以dq
一人一票唔能夠解決所有問題

問題係你唔任命就變另一個政治炸彈
咁不如一開始就唔俾你
如果你普選完就一定任命，即係港獨

其實會唔會後面有咩原因
鳩諗一個，G20侵成功迫習放香港普選
咁習冇理由咁樣衰自己提出黎
而且都要為之後選戰做準備
睇下愛國陣營如果要推人出真普選
真係捨老鼠其誰
由佢講出口開頭
再推動土共接力扮爭取
最後放個真普選出黎
土共成功靠爭取真普選搶返晒失地
老鼠係起頭人加民望高
分分鐘2020後一樣係老鼠特首
土共佔多數，情況照舊，普選又俾左你地
老鼠仲拎住真普選光環可以打橫行

睇下中共想一拍兩散
定想挽回

見步行步

理得佢邊個

我明巴打你個諗法

但係大陸狗有咩做唔出

雖然係人話同好啱聽
但佢都冇權 同廢嗡冇分別

識玩

想做特首呀?

唔可能
咁大風險會輸
如果一開始係咁諗就唔會有831
只要有不可控風險佢都唔會go

生仔儲屎忽

前日先否認完,想反手

一早話佢儲君黎
係習近平先會柒到揀柒婆

特首

佢係少數喺香港，真正懂得政治的人，不論任何立場，都應該好好珍惜

唔係考慮呀
爭取呀 佢地只係因為堅持自己既信念先至咁
唔應該坐監架

一早講左既野之前唔做
呢家先放風？

呢d咪政治lor
成個建制一人一句，買晒咁多邊啊。。

Hong Kong, Together, Strong !!

正常當然唔可能
但你唔知侵習關門傾左啲咩

不過老鼠冇官一身輕鳩up兩邊落注可能大好多

如果老鼠或者薯片而加做特首嘅話

民生議題上應該會俾甜頭泛民
但人工島，高鐵繼續起
台灣果邊睇到香港發大財，個個撐韓
韓做總統，台灣回歸中國

廿年之後香港同台灣行社會主義

有真普選都唔一定會港獨 反中唔代表唔支持一國兩制

屎味朱古力

我地俾依啲仆街呃左22年
唔係仲信麻⋯⋯
自己香港自己救
要發夢，要一齊發夢

唔同陣型既親中派都會俾壓力佢

但係得佢以香港 同 中共既共同最大利益去提議

可惜呢d 中共唔會睇重呢d人既意見

表統實獨模式

肯定係因為冇整爛佢張相

我頭先喺上面講過

有部份行為的確抵觸咗法律
破壞公物同區旗區徽
喺個庭上面唔可以用林鄭迫到我哋咁嚟做理由（雖然呢個對我哋嚟講係事實）

扮好人就扮全套！
乜野特赦，係撒銷控罪，釋放義士

爛晒啦，遲爛同早爛

依家仲唔大風險咩, 情況同一係晚清改革一係革命一樣
比面做晒真普選既咪我是中國人
唔比面既OK攬炒

我猜喺中聯辦有人跟佢傾過計, 可以喺傳媒間講啲野講下故事舒緩氣氛...

唔敢話係乜計謀.. 不過依我認識唔同光譜嘅人經驗, 都有極少數人唔絕對賣建制賬嘅😧😧

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

中聯辦點會咁識諗

佢老母琴日仲話要遣責我哋！

咩都好 多d人講先有機會成事

佢似係真心大中華膠既，所以佢張相冇比人搞😂

呢條老奸巨滑

留名鞭屍

屌收撚柒皮啦
當初又係佢提議bypass左個法委會直上二讀
而家又出黎放風話重啟政改

仲未計你開撚埋剪布嘅先例

言語偽術

問題係有真普選都未必選到泛民
(香港有幾多蛇齋餅粽大家都知)
更加唔好講港獨

呢啲人先最撚危險

連李慧琼都話可以撤回啦 真係得特首唔聽意見

特赦=有罪

成個建制得佢同田少識玩

No!!!!!!
佢係幫港共救火, 同暫停審議送中一樣, 玩文字
特赦義士即要先判罪成, 成為案例, 特赦義士只係用嚟封咗市民繼續抗持個理据, 製造輿論, 你哋叫放人, 而家咪放咗囉.

特赦係短期平息件事情

不過赦乜野要傾，而家班狗拉好多人

普選又係局來，佢話離開831，但冇話過比真普選

講人話冇問題
但如果政府都唔肯出黎同年青人坐低傾
點講都係冇用

應該要唔告，唔係告完特赦

大家拿出嚟9up下咋
邊有咁好死

佢揾十個八個青年民建聯坐低傾

非建制入到閘先算啦
831即係有篩選，咪又係揀屎

風波持續多月，曾鈺成認為問題徵結在於香港一直未落實普選，令民怨累積。他建議在不受制於831決定下，討論重啟政改。

佢其實真係好恨做特首
如果真係有普選，淺藍甚至淺黃都有機會比佢吸到票

其實71唔油佢張相真係不無道理

真普選佢真係大熱

被維尼選中做下任

DKLM

屌

起碼回應訴求算係咁啦下話

中意wear爛塊面做人嗰啲
我地成全你

曾生雖建制但仍持幾分中立原則
咪冇爛得咁勁囉

justice will be served

治癒

公眾眼睛雪亮

特赦 = 有罪再放你
釋放 = 不檢控不定罪

大家唔好中計

老鼠成想選特首，咪撚信佢

食屎狗曾鈺成 政壇大鱷

你咁講係有道理，但背後有咩目前

佢張相冇比人搞唔係冇原因 老奸巨猾 處事圓滑 但係佢一行動非常陰濕

收錢就識

//至於立法會大樓被衝擊期間，回歸後歷任主席的相均被破壞，曾鈺成指幸好他自己的照片也被扯下，否則他會被指為是泛民那邊。//

2012年他接受《明報》訪問時說，這不是信念問題，而是邏輯問題，「沒有普選，無法管治，就這麼簡單」。他說自己多次向中央官員提及，「如果你想通過一個篩選機制的行政長官選舉方法，是行不通的」，因為後果是「災難性」的。

黑臉白臉

呢d咪人性表現

難怪佢同長毛fd到，原來都貼地既

要留意「直上大會」當初都係曾鈺成吹既風

佢真係做政客做得好好
起碼兩邊唔得罪人
佢做特首個個都袋住先 分分鐘仲大獲

老老實實，如果真係佢所講咁行我收貨喎

佢其實係唔係入左江派

喺共產黨歷史，溫和派領導人係冇好下場

唔掛得大家唔搞佢幅相 原來真係兩邊走

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

唔好比佢走數, 挾能死佢7.7 主題重啟政改!!

如果呢d說話出係林奠口中

所以話老鼠成真係建制大將
最可怕嘅對手

唔好中鼠成語言偽術伏 特赦意思等同你係有罪

撚就有一條

今時今日仲信大陸同港共政府嘅都係傻仔

真係好奸，意思係哄大家都唔好出黎示威住先等特赦，事後講句話已經努力同律政司傾左但失敗，因為香港係法治社會勻勻，想再反抗嘅時候民怨已散

見到自己張相比人咁整爛法，仲唔出黎抽下水保住自己個fame

任佢地再叻再聰明，但只要唔係企喺香港人呢邊，佢地就係最可怕嘅敵人

叫佢除褲打飛機先啦！即係無可能

For 選舉

如果林鄭係始作俑者
佢就係排第二
就係佢提出直上大會

下屆特首人選？

我覺得佢要選點都win la

特赦咪即係有罪囉
想陰9我老鼠成

唔係佢, 係佢D隊友

佢係咪想選下屆特首啊

佢呢波接得靚 但佢先幾日講啲野大家唔好忘記喎

不要空頭支票，係要立即雙普選冇得再拖

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

我621對林鄭係一個極大嘅恥辱，佢唔會咁易收手

69/612/71 對林鄭係一個極大嘅恥辱，佢唔會咁易收手

咪就係 習大大做埋皇帝添啦

有人理佢就奇

不過的確佢係出於好意

依家最緊要係大家安全, 如果最後判有罪果D有得特赦, 7婆可以靠呢鋪拎番好多分, 亦都起碼達到我地一個訴求

佢話定罪可以考慮特赦。咪信呀

老鼠成放下風 想做plan b

真係判刑時，柒婆已經落台/卸任

7婆依家連建制講野都唔聽

唔會啦, 告示威者既手腳快好多

如果佢真係做到
一定會化解
冷靜
勿仇恨上腦

嗰野擺明玩鳩林鄭啦，點知佢又跟機

又買兩邊

我冇野講